====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous écartons tout aussi volontairement des représentations à tendance hyperréaliste — illusion qui fige , égare ou stérilise toute discussion .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ volontairement, illusion ]
alethique :: 1 :: [ illusion ]
boulique :: 1 :: [ volontairement ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ volontairement ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ illusion ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ illusion ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ volontairement ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ volontairement, illusion ]
alethique :: 1 :: [ illusion ]
boulique :: 1 :: [ volontairement ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ volontairement ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ illusion ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ illusion ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ volontairement ]
Total feature counts: 8

